[急要!!] 有冇諗過全民一齊偷裝多啲cctv監警?

已經太多案件因為冇cctv或者角度唔適合而不了了之，咩都告唔入。

建議全民齊裝cam，
買啲充電式CCTV搵隱蔽位周街裝。
啲狗做咩事都無所遁形

近狗屋既裝，高位裝，近海裝，空地裝，甚至屋企裝監視屋外情況。
裝完映相作証，事後比人拆左就証明到比大家知道死因絕對有可疑。

仲有咩高招請賜教。
唔想再有人被自殺就同我推爆佢

黑警為所欲為
港人反抗自衛

全民監警，刻不容緩

自推 2/2

大家唔想監定點?
最後一推

幫Popo搵料累手足？

天台位，海邊位點樣累
屋企自己裝又點會去到狗手上

搜查令

咁唔裝屋企起馬裝晒海邊同天台先
呢啲手足一定唔會去既地方